其實劉曉彤點解入到國家隊

一傳又冇，攻擊又廢

推